台灣在野國民黨發表聲明 呼籲中國共產黨政府尊重香港自治精神 又直言台灣是主權獨立國家 一國兩制在台「沒有市場」！

Source ？

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

可摸耳俾返本中華民國（海外）護照俾我地

国民黨首先將吳斯懷洪秀柱呢啲奶共狗全部踢晒先黎出聲啦

國民黨強調支持香港民主，希望早日落實雙普選，並支持港人捍衞言論結社自由，以充分實踐《基本法》對香港的莊嚴承諾，中華民國是主權獨立的國家，一國兩制在台灣沒有市場。

國民黨亡黨亡到要台獨
馬英9, korea fish 正式成為condom?

國民黨踢走晒班人大政協黨員未？
賣台咪當人睇唔到
敵對國家你俾黨員做對家政協？

國民黨

真是笑撚左 國民黨完了完了

正如黃碧雲都要衝一樣

9.2%再奶收皮㗎啦

洗白?

終於連on撚9既國民黨都轉軚走佬
支共正式宣佈玩撚完

同黃碧雲衝既道理一樣

連國民党都迫到上山

小閙大幫忙

而家台灣形勢大好
正常都應該出盡力踢走中華奶共膠
係應該祝福台仔既

太遲了，等亡黨。既然大家都支持台獨點解唔直接支持民進黨

明顯唔係啦
而家講撚明一國兩制唔work, 而民樣係支共一直想用黎呃鳩台灣人既招數
一國兩制都唔行得, 唔通真係2020武統咩
垃圾解放軍, 肯定未打就投降, 做埋敵人軍師

國民黨一日唔反共,唔整肅黨內共諜.好快就連在野黨嘅位置都不保！

小英勁撚到對家要180度調頭

英美加澳台聯盟

依加除左武力侵略可以點打台仔
四十年嘅統戰心血比隻小學雞一獲撓起

臺灣人唔好放過國民黨啊
要往死裏打

國民黨已成condom

黨之將亡,其言也善

幾時可以變返以前真正反共嘅國民黨

踢完仲有連戰 馬英九 郝龍斌呢啲
同香港民主黨一樣好難清

國民黨一定要清除黨內紅色勢力
Btw 國民黨由親美變国民黨真係

同支共割席

小學畢業就始終係小學畢業
唔係佢老豆係開國元老死好命點會做到主席
以為自己真係真命天子天生異稟, 點知乜都做唔到又做得柒

收復台灣正式敗係條廢柴手上, 上幾代既努力完全白費

香港大好形勢, 英國佬留番個識生金蛋既地方比自己都唔識用

想玩一戴一露建立另類國家陣線, 屌你拉攏埋D下三流窮撚廢國, 比你拉到100個都冇撚作用

諗乜就柒乜, 做乜就衰乜

蔣公、經國先生

釋出權力 建設民主 歷史任務完結

黨之將死 其言也善

不鬥黃不分化

冷靜分析後, 習習真係好廢

蔣介石仲在生真係比呢班友激撚死

可憐哪

馬英狗條垃圾開始變紅

企開d啦你老母
奶共派仲咁多嗲

留意國民黨係強調一國兩制喺台灣沒有市場，只係陳述事實
而唔係表示國民黨本身嘅立場係反對一國兩制

可憐吶

CNO/TNO

呢啲就係民意喺民主制度嘅威力

小英新任命個國安秘書長就係用嚟斬中資科水俾國民黨

好好嘅比喻

仲有個邱毅

正式宣佈今世紀MVP

佢仲唔轉軚遲早跟住老共兩兄弟返井崗山稱王只合在秦州架啦

清晒可能得番一成黨員

屌，咁樣咪整到支那狗好嬲囉

關佢撚事

開頭親美，結果失去大陸，唔好忘記。

又出現了

係習近平同林鄭太勁，令臺灣絕大多數人反對一國兩制先令國民黨轉態

我都心諗有無睇錯，點解唔係民進黨出聲明

差啲以為自己調轉咗國民同民進

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

尊重自治主權 但太雙重標準
西班牙 加泰獨立 但其他國家好似扮無野咁

好撚肉酸

我再講一次，唔係美國出賣中華民國，就唔會失去大陸。唔好忽視依個事實。

選個陣唔係咁講嫁喎

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推

陰道夫

繼美國之後連台灣都要鬥黃

國民黨點樣做
民望都唔會再提升

國民黨仲要九二共識，一國兩制，一國一制。

馬英9可唔可以出黎講兩句

你有細心留意台灣政治既話 其實係因為國民黨既黨主要資金之前已經被一個叫顧立雄既人完全斬斷 呢個顧立雄之前係金管會既4年內斬斷國民黨入面大部分既紅色資金 所以依家國民黨係台灣入面已經係好脆弱 而呢一個人依家俾小英提攜 升為國安部秘書長添

台商撤回哂就可反佢老尾，但現在重咁多乃住先

鬥黃

國民黨唔要一國兩制要一國一制呀嘛
同埋想同台灣獨派fd既真係唔好吹捧國民黨

批港版國安法是「送終法律」 林飛帆：台應組撐港國際隊

其實民進黨有人已經講左 只不過冇人推翻個po 上黎